林鄭見記者內容撮要

林鄭見記者內容撮要
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
支持市民抗爭升級。

完
2019年8月20日（星期二）
香港時間10時08分

推

無撚用

記者問斬人事件 佢有無能力解決
佢答事件警務署處理緊
之後又UP自己D廢話..屌喇星

推斬人單野嘅post
唔好比垃圾記者會帶走香港人個話題

林鄭似乎係想將民間記者會變做大台

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

今個星期嘅和理非作用就是給勇武派充電

畀大家時間 做文宣又好 買裝備又好 維修裝備都好

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

當年八大閉門會議咁
唔會再中招

林鄭似乎想件事繼續升溫